靚女真係一d都唔好受，非炫耀文先

無進步空間
招連登仔妒忌
畀柒頭毒撚當幻想對像
最慘既係

無得屙屎

你都唔係，有咩好唔好受啫？

1.5/10

笑左一下